[CSGO]打Rank求隊友

Nova1，自問正常人識合作
求正常隊友
TG: ccheng1226

++

已add

push